‎[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》 [18] 鍛鍊抖M腦部遊戲

召喚圖板係一隻燒腦的腦部鍊練遊戲

歡迎各位新手老屎忽加入討論

●日版官網：

●日版官方Twitter：

●日版官方Youtube：

●Line 貼圖：

●台版官網：

日版 *超絕強烈推薦*

●iOS itunes：

●Japan Google Play：

台版

●iOS itunes：

●Google Play：

【日版刷首抽】

選擇主角後，馬上任抽一隻，係任抽，係任抽，係任抽

完成教學關卡後，隨後創立公會 (ギルド) 送多5石，馬上可以抽棋1回

帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

【新手30日期間連續登入，合共有以下獎勵】

光結晶 50個

火属性抽獎劵 4張

水属性抽獎劵 4張

木属性抽獎劵 4張

★6以上確定抽獎劵 4枚

必中限確定抽獎劵 2枚

【新手經驗值 UP】

Lv 1-50

體力消耗減半 / 獲得經驗值3倍

Lv51-100

獲得經驗值3倍

Lv101-150

獲得經驗值2倍

Gamewith 網站首抽評價

常見Q&A：
Q:新手做咩好?
A:跟住任務BOX解任務

Q:可以點組隊??
A:組隊BOX右上角右面數起第2個制，禁2野個BOX會出圓圈三角交叉
圓圈=好合用的隊員
三角=一半岩用的隊員
交叉=完全食唔到隊長技的隊員

Q:成版棋都組到，但我想伸手知道點組先係最強呢?
A:隻GAME冇得一隊打哂全部關，想研究組隊要講埋
1)係咪卡關，
2)本身組緊d 咩係咪唔順手，
3)目標想想打咩用，
先有人幫到你

再一次提提各位新手
素材/覺醒小兵/經驗雀
全部可以寶玉化

終於有新post

本來我都申緊手等新post

但食完lunch扮緊工都無人開
就用扮工時間開

我等緊人開

懶鬼

話說台版週年, 抽左3個十連
又係渣都無
好嘔心

新手等緊大姐姐開

追夏日勇將同暗天魔嘅好時機 唔好追求大波波了

渣都無
勇將同暗天魔都無
抽左隻影の者スカアハ返黎

呢隻我無，將就下啦都叫有大波波

如果出係日版我會開心d
台版無鳩用

想問下日版新手而家個Pool值唔值得抽而家主要用緊火雅裏/光天魔/岩岩新手送抽中咗光機娘

痴撚線
竟然爆post

呢個pool有d短，用黎攝時間
睇下個pool更好

所以玩兩個服，中唔中都dum春

但又咁諗
專用黎試下唔同隊

有啲唔錯嘅隊員但無泛用嘅隊長，兼且我個人感覺個池幾伏，建議skip

等大姐姐開post等咗好耐

影之者XXXX覺醒完招技咁雞肋嘅 雖然攻擊力升好多

sor

新手留名，用神納木夾得到隊真係幾爽

block

大姐姐俾個公會我join一齊玩就好啦

全部垃圾 係補到梅林 玩木天星隊

個公會唔係我
我都係做寄生蟲

有凍菓仲想點

有左好耐啦

睇番自己個公會，今次竟然入到頭十，呃到個新章

台版就由你啦

咁咪好, 我個公會百幾
有時都好想轉公會, 不過諗諗下好似又無乜需要咁
就算鳩

應該係報應 泳天魔pool 課多次金

主動技暈完唔可以維持到下個回合 本身仲以為佢暈完boss可以覺醒開炮完美配合

我個公會三百幾 討伐都唔夠200體

刷咗八個鐘首抽

主動求block

寧願等魯魯修先刷

打覺醒嗰兩個神降會唔會好難

唔係咁 點推post
近排有返起色

好似無乜試過一砲打唔死，準備咗隻七倍buff未用過

Pad 依家唔係點課 轉左課sb 呢個巨坑

其實我都好想抽到好野上黎分享喜悅

#metoo

Pad洗咩課架，派石派到好似就執咁

多段低倍率會打唔入高防boss 不過都可以唔覺醒負責回血，用另一隻單格高倍率硬爆就得

起碼可以J圖面

合作必中包
呢排fate kof 唔吸引無課

你嘅遺志就由我來繼承吧

block你2分鐘
嬲鳩

fate sb好想抽
紅A

kof 今次抽咗隻八神庵，配隻光魔女玩下

咁岩我都抽中 諗緊換唔換leona

我想要貞德

紅A難中到 中黑傻都未中到紅A

話時話紅巫女個1%係咪呃9人架 之前個pool都係中個0.8%都唔中1%，今次又係

我諗緊換唔換走隻terry

推下post

leona我有
聽我男朋友講...我歐錯左pad...
但我唔想玩pad阿大佬

有無巴絲玩埋怪物彈珠

台版
巨人呢

日版 本身登出登入 依家清書庫
忙到仆街

我清極個百幾關先，用聖劍個啲強友情9彈緊

TFA 獸瑪娜 王者 我未清過書庫
慘

其實我到依家都唔明佢玩緊乜
淨係知彈黎彈去, 撞黎撞去
唔知佢升技升運要點升/可以點升
所以

升運 咪姐係自己食自己
基本上打100隻返黎

初初台版話無巨人合作係有啲灰，然後話月中書庫重置，個一刻就覺得好撚彩無合作，如果唔係就忙到仆街

咁如果隻限要升, 咪升到破產/褲穿隆

通常1隻極運地城寵帶3隻課金寵

個啲CLS課長

極運路西法似多人有

長智識了
但我覺得佢地城寵d圖好似食左屎咁

Game初期 好核突

西而家都難抽到

真係咁多人想入公會？

地方的玩家需要公會

好多公會都係一定有幾個10幾至100幾日唔上線
好難得會有一個勁又活躍嘅公會

lm

留明跟進

Same
近兩個月都無課，個人精神左

等山埃大拍板

公會名：不課金戰隊
(原北京熱)

香港公會
131級公會加成
HP Lv 42 ※ 攻擊 Lv 50 ※ 爆擊 Lv 39

入會要求
1. 等級Lv200以上, 常上線,想長玩
2. 每次PVP不少於58000BP
3. 積極參與公會 PVP & 討伐戰
4. 加入公會Line群組(廣東話聊天室，不勉強加入)
5. 不登入超過10天會進入待踢名單
6.公會方針: [爆擊]優先

想入公會加tg:

自我介紹,道明來意,留game id,退公會
冇tg就留過line id(要開放陌生人msg)
唔想搞咁多野只想入會就自己search公會名,唔好咁on9係度留game id

終於贏到水環龍

火隊任呢？

過左咪算
打定隻比水封覺醒

你用火天星做隊長然後放啲火隊員就得啦

有就唔洗咁慘啦

神魔3

疏，你應該係用火精，咁就得

我睇巴哈話火精隊長有加攻擊容易被咒死
所以咪用返燈籠

又好似係
水封可能係要其他

木環唔識打

蕉蕉蕉就死左

omega 隊長得唔得

水環4火任我用練獄雙星過左

屁王3號，雙星4號
上回血+唔好上攻魂同熄公會buff就唔會咒死
入到王關踩兩下真心快

個任比熟練姐
做唔做都算

我係暗封過

真，我都係逃避個塔先打其他野

得1隻火機娘仲要覺醒埋

刷緊神魂

我通常訓教個時掛機刷

最近打，我都係覺醒左，都係一拳打爆隻王
唔兩隻火機都得，不過打得辛苦d，始終火機會buff cd

點解覺醒因為佢招歐王柴油機

夠倍咪得睇餸食飯，又唔係抄功課

係既

環龍個幾關都係仆街
今日要打闇環攞石加攻你打唔死佢就出滅團，自己睇路

android 11 開唔到驚

咁你可以休息下等隻驚update

準備又有最好玩嘅環節

勇將威能，過ed

用火機，搭隻剪刀寵尾二關剪撚走啲陷阱

用夏日暗天魔，自殺唔到唯有等封技完，然後開一炮

屌啦, 又係光暗精靈王
無火

為大家親身試伏嘅我

忍手唔抽

個pool差兩隻新天星，暗精同貓無，睇嚟都係留石

我已經有一隻
又係得新野同光二限我無

可以睇得出我新手, 除左舊野, 成日出新pool就抽

直線求block

Btw我依家爭皇天星獸同光+暗精靈王，抽唔抽好

你都仲有暗精同貓可以補
不過得個1%同0.8%真係忍手算

傳聞要抽埋光先有用
你抽埋先上黎求block

抽咗一口出彩雷，出3305慈神，屌不出聲

呢個pool 又無SS 級隊長 ...

呢隻貓好勁？

其實有隊員, 暗精係好好既隊長黎

抽左返黎無用過

慘, 垃圾寵

唔勁，但畢竟係限定

對上一個暗塔，隻貓可以打最上層，配慈神

其實做隊員ok
但我有嫁水真老婆, 就唔會用畜牲

光招技幾雞肋喎，減傷高但倍攻少 任意移動我用刀姬咪算

用落又唔係咁廢，只係成日做門神，個個都有幾隻

因為我有暗精靈王, 踩陷阱用唔著佢
佢放陷阱我不如用暗真, 10TP開一次炮, 仲要貫通既

咸濕貓上修左都似上到場

任移有師匠

都係唔夠

結論: 我想抽火精靈王

唯有等下side a side b個啲pool

我屌

巴打目標係咩

我新手諗住求其抽中隻7星都會有啲用

新手抽錯pool啦
就算抽到7星你都未必有隊員
個pool淨係補光暗竉有d雞肋
隊員黎講第二行第一第二隻都有用既
第一隻覺醒左可以當不和女神咁用
第二隻放毒可以打木覺醒棋

暗古龍都叫限定，其餘rip

我只係見到一堆sc

其實我都係
不過人地新手, 有d都用得下既

無新關打好悶 個池又抽完

三體任未打
見人地用GOGOLead, 但我無換

傻豬黎嘅，洗乜用GOGO，用3turn反擊輕鬆過R2,3啦，我見過大華或者暗機都過到，我自己就用盾姬

太耐無用暗機
唔記得左有佢既存在

週年暗封，orange，暗機

勇將L，暗機，是9但

R1 - 是9但
R2 - 開暗機，等一turn再覺醒貼上去
R3 - 暗機貼上去

趕唔切喺討伐之前入山埃師個公會

其實係search唔到

過ed
thx

oh

你退左公會未丫？冇公會我仲收到人

我頭先退咗公會搵唔到你嗰個，然後見就開討伐就入返舊嗰個

唔緊要啦都係少啲體水姐

反而想知班新手入唔入到

Btw依家脫退個制同我個人都灰咗

入左會同加左line gp, 開心快樂吹緊水

咁咪幾好

唔好, 之後個post又會沉落去

頂唔怪之得唔見咗班新手

老漢推

之前果班新手係真係唔見左人
收十個得2個有長玩
所以我都累了

山埃巴唔好走

努力緊

唔好怪佢地 要怪都係怪營運

人去左某個年紀就冇咁努力擴展社交圈子同識fd
所以好懶收人
有時又見到其他公會都有興趣收，我又唔想爭咁解。

真 (共勉之)

係咪都係呢個年齡層先會玩圖板

應該係

都係
第一次接觸隻game廿頭, 無入坑
早幾年先真係入坑

阿伯先會捉棋

所以我都懶得入tg/line group

不過東京熱好似都係高登老公會

你叫錯名
係北京熱

新手入到工會表示開心

記得打討伐, 會送新手需要既大量經驗雀

唔好掛住喺tg傾就唔上黎

大家都係晌飯可以傾多兩句

呢d自由黎既
重點係有個照應
有好多會員冇左ac 要申新回復ac都係靠公會gp

雖然我有back up
但我有諗過如果有日我無左back up
要搵返ac
而我有課過金
係咪就咁俾個apple id俾9ho就可以recover返個ac

新關可以喺group抄隊過好似都好爽

好似要game ac no. (xxx.xxx.xxx)

咁會長其實係咪睇到會員id
因為一直都係寄生蟲會員
岩岩發現自己睇唔到其他人id

睇唔到，但我add人入去果時有record架嘛
填果張form又要公會名最近用緊咩隊幾rank果d資料

想問主動技增倍技有無得疊加

無 會覆蓋

無，只會覆蓋，所以可以覆蓋敵人幫你上嘅降攻

要再打得大力啲就幫對面上增傷/減防/食劍

話時話你地打討伐有咩隊可以打高傷害

雖然我個公會目前仲係Lv5

長智識了

木天星+奸夫+淫婦+冰女王

喂你個陣唔與時並進嘅 同埋係咪得冰女王食得哂兩邊隊長技

岩, 一隻冰女王唔智障, 打足9炮就秒王
快靚正

利申: 滿水副, 攻魂, 炮魂, 櫻月魂

你隻冰女王係咪練黎專打討伐

中間兩隻唔係一定要有，加buff 用
一場解30億，多數150lv 前都用佢

岩岩抽到有拎出去用既

睇住佢一下打晒200條血真係好療癒

2號位是甚麼來的

唔知第幾代光滅

頭尾兩隻我有

光滅，後方250倍炮，3rd後方250倍物理炮

打返黎有練過有用過, 之後
沒有之後了
又雪藏左

以前一下反擊秒都係好正

不過我無，要等復刻

依家應該唔難打
以前打到我好崩潰

其實依家火天魔都應該得既

全敵都有不意打lv3, 要同時擊殺兩隻中boss

荒廢公會搵唔到隊長夾呀

我台版都係咁
然後
自己覺醒火天魔搭人地唔覺醒火天魔

不意打lv3 用防暈解決
農好農滿

唔記得點計討伐隊長技倍率了

同樣隊長技相加
唔同隊長技相乘

無記錯就

有印象，記得以前直接倍率乘combo倍率

不過依家己方狀態同敵方狀態隊長技又點計 唔同嘅己方狀態又係咪一樣

而家幾多人完咗個討伐先join到

無玩pad，咁即係勁唔勁 同埋有無親生女暗封

唔知聽日仲有無公佈

有排都未爆人

100萬mp (sc) 1隻 買2隻不停回血
真係去到邊都係親生女

可以點打火覺醒

我都係

農主線

33連，另外22抽中伏

想追皇天星，但係唔識日版課金

買卡課

回鍋玩返.想問應該重抽定照玩落去？

呢期個pool唔太岩起手用，建議你玩住先當熟習下

有無話等到咩活動,重抽會好D?

睇下頭post條gamewith 既link
現在光精靈王可開局，不過同pool冇其他好野，可以刷光精+封面果兩隻野黎開局，再存石等下個pool allin

有無推薦玩台定日版？

只玩日版，唔知台版咩情況，留畀其他人答。

stop la

佢唔會送覺醒棋會唔會太9 見人地打覺醒首先要有隻覺醒左ge 寵 無限輪迴

嗯? 主線會送每屬兩隻覺醒棋阿
定講緊降臨寵 我get錯?

really咁我繼續打上去

其實覺醒棋都有相對地平民既攻略既

火屬

水屬

木屬

光屬

暗屬

無記錯暗神威佢新手任一定會送到你升到隻覺醒
除非你咁唔小心(aka屎忽過頭)拎左佢d素材去進其他野

一條友公會真係打唔哂D獎勵

打之前求其揾個公會入咗先

買買買買買，睇人課金最開心

皇天星好得意
好後悔之前冇追

但招技好廢，覺醒完先得3倍攻

不過既然咁後悔，咁就要追了

完左就搞

你愈想要佢就唔俾你，好仆街

其實協力嗰幾隻嘢值唔值得打？

任務/獎勵拎好拎滿
你唔知佢幾時突然會有用

協力王招技廢廢地，純粹用黎放毒，唔滿技都得
協力魂都係廢廢地

輕鬆打就得，唔洗特登刷滿

利申：滿完技之後就無再打

我係完5周目, 係5周目一次過刷晒10萬cp
技都唔滿

點解要谷哂落5周目

十萬CP我平均分可以拎多幾次魂

隻boss 有冇用就唔知，反而係中boss隻雷獸用過好多次

前面個d有打到拎晒箱既
但之後個d我懶

刷滿技之後唔洗打到3500 不過其實隻王都無練技需要

我係懶姐
岩岩出協力我真係農好農滿
依家就

啱啱一出協力我即刻棄坑

等咗咁耐俾啲咁嘅垃圾我 同clash royale clan war2有得比

佢個mission去到幾番目，已經唔想打，同埋係咪打boss儲cp最快？

協力map

係，贏boss=體力*24
輸唔識計但係都會高過打其他關
其他關贏=體力*9，輸無cp

細boss都係？

係，同埋企喺王關就算唔打都會對隊友有buff

cp最快應該係xy亂舞果幾關，打得快全部廢j黎auto就得。

放工先得閒研究點課金

其實唔難
我呢d咁既智障女人都識課

一係去game舖買實體卡，有實體就最穩陣

一係網上買點數，轉數拎code俾你入apple id，方便不過唔知係咪鬼祟野，但係我課過好多次都無事

知唔知邊度平 五千円大約幾錢度

350算唔算平

好似都ok，網上買點都係差唔多

木天魔復刻嗰日識去邊度捕乳暴師了

有緣say個hi
可能人地隻手先會抽到好野
屢試不爽

我想自己隻手抽番

我成日唔信邪, 出事

可以瘋狂同乳暴師抽野

見字打討伐

連登有愛

我真係唔記得左...

都係抽幾下
窮L

好夠啦可以互抽

公會有人可以悠閒啲 AP任務減到100AP係少有嘅德政

我係悠閒寄生蟲黎, 我就係只係想唔食水打100AP返黎

希望人人都中唔係垃圾既彩雷

已經用緊甜鷹打100ap

因為神魂體力半減
我又係到扮工掛魂
結果就唔記得消AP

探索set 1hr
消完ap就探索
滿左就會跳通知
咁就唔會唔記得消ap啦

好方法

但我懶閪
無咁好心機一個鐘頭探索一次
最短都係10個鐘

100 ap 有咩送

要睇營運公告呀

我以前都係，但係依家我每個鐘清都仲喺Lv50

咁又慘d
我公會依家18x lv

一直都係70 ap

呢個鐘打咗未

勤力啲清AP就夠，唔洗用AP水，兩石唔係唔拎呀

岩岩放棄左木天星, 跟左男朋友既隊打討伐
1AP 打百幾條血

自己水至誠L+木真+胡蝶, 人地水勇將
大力到好嘔心

嘔心

我個公會得一個人掛至誠，無人掛水勇將 成日用到無勁隊長借

好碼頭既重要

實體好似安全d
網上買驚中伏

後悔莫及了

啱，個ac有咩事就得不償失了

祝你追咩中咩

買apple gift card唔會有事嘛
買過N次喎

買咗5000yen
返屋企準備搞

之前加咗消費稅，買85石要5020円呀

5000円只可買14日卡同60石啲禮包

好文分享

缺火精個位

課金初體驗

幾時up?
利申已有火米青

恭喜你真係追到

光天星都好用

弓姬bb好打耳 要抽爆

巴打J開龍？點解會係皇天星

已經升滿咗兩隻

係

咦唔係喎，宜家已經打左45珠同埋12.5億傷害
爆幾次ap應該拎得齊獎勵

另外想問問窮奇值唔值得升？
減少血炮我好似無乜，心心隊唔知用唔用得着
爭兩技諗緊爆枝水玩埋佢

真係百貨應百客，巴哈見到有人鍾意獸，亦有人鍾意靚仔，呢度就有人鍾意大波波，我就鍾意靚女/可愛

洗乜爆AP，個討伐去到11號晚11點

我可以好負責任咁話你知，我滿咗技但係出場次數係0 損血炮好少有用，除非接水圓大技之後再出，咁點解唔開第二隻水圓

咁11號晚先睇下咩環境
呢兩日都有野搞未必mon到咁實

其實我連水圓都好少用
火精隊長入場搭住夏日女神，有盾無盾都炸到，暫時都應付到好多情況，反而我入海耀獸仲多，解下防buff

我鍾意可愛大波波少布靚女
仲原來唔係好多

成日出女限

d女限好鬼多布，仲要好多機械人

好傷心
人地要乜有乜
幾時先到我有火精同木天魔

屌解，話中就中
人地課金抽到希望，我抽到既只有空虛

祝福你

課咗先

暗精配咩隊員好

有冇巴打可以幫我體檢

pad赫拉反而上場仲多
pad宙斯貫通血炮無上過場

無乜參考價值

抄考fail
差最尾嗰隻

唔好用暗精啦不如，
新手係唔夠腳的情況下，我建議用低倍但隊員腳比較多的隊長，好過複合但高倍的隊長。

其實我最尾個隻用黎buff攻only
本身暗精開技有血盾，TP又回到血，所以無落其他功能寵
落暗真因為佢10TP開一次炮，破AT好用+陷阱仲有陷阱buff特性

其實依家我暗精用得最多係做隊員打木覺醒棋

平呢d可以配暗神威

我抽到暗精都冇乜點用過

木環龍搞點
Box夠深 乜都得

暗精多箭頭識飛仲多血
有需要我會落既

食唔到25倍buff都無問題
火機op

新手一問
點解有時d棋行行下會無啦啦加防/加crit 明明個格好似冇咩野...
同埋想問以下哩關

打打下會無啦啦全地圖放trap 扣勁多血
想問有冇得解/哩關要點打？

無啦啦加：因為有隱藏buff

果媽關：

玩哂d錢，SP佬爭1技我dllm

唔駛咁執著，我諗隻野唔多出場機會

有用個時就有用 無用個時就倉管

同埋爭1技真係好樣衰

1189魂

新手一問
想問缺錢嘅話可以打咩關搵快錢？

可能聽日先開錢關
同埋主線咪有石版拎
石版獎勵有石版妹
火水木屬進化後做隊長 多d錢

我覺得儲到夠錢應該開新年關打返個三倍錢妹妹返嚟

台版刷至誠玩算 易中7星好多

錯覺黎

係 仲伏過日版 日版起碼都有水羅蘭
台版食曬屎

終於做完木環龍個任 討伐依家93AP

木環龍有冇水隊參考

我睇完試咗幾次水天星，搞唔掂就轉咗用夏日暗天魔，復活兩次唔夠就復活四次 加隻飛行士同大拳頭清R1同R2，王關覺醒飛行士食劍開技再圍毆搞掂，飛行士真係好實用

無夏日暗天魔應該可以用返水天星，少復活但係無咁驚咀咒

Thx, 水天星 加兩水真 搞掂

前排抽到第二隻水真仲諗緊覺唔覺醒好

覺，唯一出路

抱歉 新手想問下
普通關後期（34體）低機率見到亂入個d王可以點打？
佢地又厚血 又痛
有冇方法知道佢地技打邊格？

試技要用體力值硬接，佢出過一次之後你撳住個王就睇到佢招技打邊

至於點打可以睇巴哈：

我其實有po過全屬平民隊
係咪應該pin置頂

答多幾次當推post

我首抽左光精靈王起局
之後中左火7星黑炎槍神
想問係咪廢架？
同埋宜家個pool係咪好伏？

唔知邊隻，個pool係伏

No 3291
咁想問邊度有得睇幾時轉pool?

無呢隻 可以用黎打高防王

抽棋嗰版撳右上角，的中確率下面，星期一10點就轉新pool

連鎖4有d難用

想問連鎖前開任何技係咪都會連鎖技
Eg 開連鎖3技後 求其開2個技 結算時就發動到？

連鎖技要移動後先會發動

連鎖3嘅話要其餘2個隊員開咗連鎖技先

求post

幾時先有靚pool抽

諗住存到下年

台版20抽有9隻7星 我日版得2隻

pin左
加油巴打

Thanks
想問邊d係新手任 點解唔多見有（日版）

同埋想問佢個d係咩副屬
同埋上面條link個d都係降臨寵？🙏🏻

虹獅子係咪最好刷滿3隻技拎黎auto速刷想整隊速刷隊 定有冇其他推薦
利申冇光精唔敢抽

見到auto刷獅子要用3隻獅子我真係成頭問號

你要速刷咩先？

以前就係要有獅先可以輕鬆打，但首先你要打隻獅，時代既進步，有其他野可以輕鬆打

諗住拎黎打啲泛用野咋 咁由佢

新手刷咗兩個ac 用邊個好?
1. 光+暗精靈王
2. 光精靈王+大靈貓

見佢有協力 兩個ac一齊玩有冇用?

我會想要2
協力唔同pad果d, 只係一齊推個大地圖，兩個ac冇用

我都係新手今日用木天將輕鬆打，攞咗一隊翻嚟刷升級素材

另外想問其他有得賣嘅滅關有冇邊個值得打？

唔該曬 咁我玩住一個ac先

光 火 木 >水 >暗

15號有ver8.0.0更新

下次活動係halloween，唔知12號定15號出

除咗萬聖暗獸操同茱麗葉都無咩好追

我想要南瓜妹

新手有無野啱洗

原來呢隻同護士木裝我都無，睇黎萬聖節都要派糖俾9ho了

強力隊長就無，但係隊員就有幾隻，新手抽下應下節都ok

忍唔住要玩玩了

抽一口

gvm最後衝刺啦

去到Lv75就收皮了

我個殭屍公會161

我要快d Join個有人公會

是但入路人公會都200lv

想問主線打返嚟嘅6星怪有冇用？

前期無隊員用住先

好彩死剩火天魔反死人馬座

新手有冇大佬加
ID197969174

火雙星鋪地板，人馬唔知咩事開全地圖傷差啲收皮

邪神刃將可以打真月塔，不過好多代替品
其他廢

求block時間

仲中埋第二隻火天星同眼睛痛，爽爆

火天星同南半球我好多
你有炎精我即刻block柒你

好撚灰

獲撚獲都係咁
中0.4%但唔中0.8%

嬲鳩, 棄驚

我得一隻炎精靈王+火天星嘛，依家成隊血炮隊齊好多 眼睛痛我本身又係得一隻，依家可以用浜面瘋狂射了

Btw你個11連真係 你要轉下運先

習慣就好了
一抽就算

偽0.4% 不過我都係未有天狗

time to say good-bye

唉, 抽完呢11連金都唔撚想課
起碼俾d假希望我都好
連假希望都無

想當初追天狗又係咁

不過天狗靚腳
炎精畜牲
算鳩數

關卡要血炮隊咪用天狗囉，仲好J

唔好咁灰啦 我祝福你會追到

魔忽連第1關都過唔到

你已被block

剛剛過咗，樹哮 光機 光天星
入到王去到乜乜調整個招技個時封佢技
光機食一劍開炮，食四格，end game

我無中炎精喎

用血炮隊 見隻王降技防 開炮扣4萬血

中左黑百合1916
想問做隊長嘅話 有冇咩平民隊員？
有冇邊隻平民上攻buff嘅寵推介？

N年前蛇夫座 但用得1次

今日返工忙到嘔+老闆係到
搞到未得閒打+拎唔到手機打

有13日俾你慢慢打

上次個塔我拖到結果無打最上層

oh....

個幾個乜番目之仔, 個個都咁Q難打既

算比較新嘅神降，新棋都唔可以隨便輾過

抖m遊戲唔係鳩up架

無一個打到, CL7S

爬下文睇下抄唔抄到功課

唔發火當阿叔病貓

Btw Thx bro

夏日暗天魔又carry

呢隻真係超勁
復活可以即開技好痴線

週年水天魔情槍
夏日天魔納涼萬聖
異曲同工之妙

新關有龍刀就好好過, 磨都贏

茱麗葉真係好正

魔窟

最下層
巴哈有

Ok, 得最尾個隻，可以收工

爭隊長

遲啲試下夏日暗天魔L睇下屈唔屈得贏

可以唔洗諗，尾層要有攻擊吸收既能力先入得場

咁我就刀姬盾姬一齊上

新手今個pool係咪skip得?

去gamewith睇下，有個list係隊員推薦

Boss仲要水火都有減傷
基本上得翻好小棋揀
等睇 twitter 有咩勁組合

非洲人
今個窟都係隨心打算

就咁睇除左龍刀，
都有大靈貓，星詠巫女過到

Thanks

新手無知想問係咪可以黑白合做隊長配個2隻陪攻buff完一炮殺死隻王

你放呢兩隻入隊可以食到減傷60%，食唔到個回血加攻，加攻可以令到暗神威陷阱威力上升，你要行去踩or boss踩先殺到
正常情況下

想問隻野唔係體力type咩？ 加埋隻鍛煉匠 一turn9倍嘅話 25*9基本倍率？

Btw冇神威咁我咪可以轉用哩隻 （lv控血）捱到佢降防配9倍攻buff一炮殺？

要食到黑百合倍數
要回到隻寵既30%血
以黑百合回4000黎講
你隻寵唔多過13332血先有倍
除非你壓血唔升咁高lv / 上多隻即時回血寵

其實你係想打咩？覺醒兵？

Thanks
明白呀
但我放黑白合 上面隻野同 9倍體力buff後
想問最尾個位有冇d咩怪建議可以放落去捱到佢降防

係呀 火個隻

咁你跟番個page咁打，打隻神威先

未試過等佢降防
答你唔到

入到去王，keep住暗神威同隻火，推另外兩隻去死，咁王就無箭頭，加攻然後放陷阱，暗神威keep住踩，咁王就不停出回血技，出到佢減防就可以收工

想當初我打唔到
我棄左直接等我抽到有寵先打

反正等下等下活動都會送兵仔覺醒
反而d神級個時我為左d石打到想死

最煩係要刷到佢出現而家見唔到有個句強乜乜就quit任

Thanks
PAD 易玩好多 （利申玩左2800日up)

唔係抖M就唔會玩呢隻game

真
新手條體又少
刷出黎其實唔化算

抽到隻四季
刷緊經，想reset前上lv900

優豬黎既
隻game係出名虐待玩家

有助腦部發展，減低腦退化風險

但係我好鍾意佢每日送3水
每日3水加埋自然回體, 其實都好多體玩

仲有輪盤

最下層好難打 睇下萬聖節有無新棋先再打

勁過靈貓先買

好J,即買

sc棋？正喎

新黎新豬肉，俾佢出下場

有90萬sc

直接禁出場

新手lm 呢個pool抵唔抵抽 其實想要白羽呢個pool抽唔抽到

睇黎係畀pad 吸黎既玩家
白羽現在抽唔到
一年只開兩次畀人抽

咁狗 捱到年尾有冇正月pool

以前呢,白乳騎士係周年/活動先開放出黎畀人抽,
分別係2月周年,同岩岩8月左右暑假pool出現過,我估半年一次啦,
黎緊唔知會唔會等錢洗再放佢出黎畀人抽就唔知啦

唔洗返工

早排暗劍出時入坑, 之後冇時間玩
呢排再玩番, 請問執住幾隻暗衝關 仲有咩隊可以組
而家個pool 值抽? 好少寵用

建議留石先

過幾日抽下Halloween

希望有啲靚女角俾我抽

七星全部都係女
不過可能你抽極都係d門神仔仔

最期待的新功能

你地要既天狗

終於可以次次都J

主線有咀咒嗰關36-5怨念宿 試咗十幾次終於過到

終於打完
先制發動左兩次，唔洗磨/打暈佢
生存力up左

最下層

最尾果隻咩黎？有冇代替
睇黎要最底層止步

無，靠佢上血盾+壓血+回血
暗精靈王

連暗英雄都無 估唔到英雄系列都有出頭天

呢個唔係窟,係暗英廣告雜誌

之前無特別留意，修練洞1-11係咪一直都有得買？唔關活動事？

差隻暗精跟到你隊

應該係，我回坑咁耐都一直有得買

thx bro

請問新手入唔入得?

想問主動技個度 防護貫通傷害 同 barrier破壞傷害有咩分別？ （eg no2155)
佢嘅炮係咪打唔穿防？

防護貫通，可以無視對方無敵盾同反射盾，但會被對方at盾擋到
Barrier破壞，可以一次打爆對方at盾，但會被對方反射盾同無敵盾擋到
兩種都會受到對方防禦力影響傷害

防護貫通係無視目標狀態，例如：減傷、加防、無敵，只影響傷害計算，唔會消狀態

Barrier破壞應該係指バリア破壊，會將目標嘅AT力牆破壞，然後再計算數害

Thanks

所以想問尾王開個防護buff 係咪2種炮都打唔穿？

防禦力太高，做唔到大傷害，咁你有幾個方案
1. 加防回合少既，等
2. 打暈佢，消佢buff
3. 你幫佢減防
4. Quit game 去砌隊高傷害再入去打穿佢

睇餸食飯啦

請問龍刀後面幾隻野點打番黎
睇完gamewith 都係一舊雲

第二隻唔記得係神定冥既降臨關
最尾兩隻係主線某d 關會有亂入boss
打完會出對應番既屬

第二隻 神級 常暗之海

夠條件就入得
最少200rank先啦
btw如果申請左入會，麻煩講聲個id

萬聖光精 似cos暗精

聽日維護由朝早6點去到晏晝4點，已經準備好抽爆

應該係有app 更新,要等store 上架所以搞成日

幾時換走logo個月月

boss識變身？

直接俾隻暗精我過窟啦

最下層? 會呀，血量由幾千萬變億幾

雖然平時唔用
但有起用上黎真係好有用

早幾日出刀姫同盾姫pool,原來就係咁

新手同老手既分別
新手：隻野一野車落去隊長30倍技能100倍好勁呀
老手：隻野完全冇力平時用唔到但好多功能一隻頂4隻，好勁呀

應該係歐洲同非洲既分別
歐洲：終於有一關出到場
非洲：屌，又屈限，有冇非課金寵頂到個位

我啱啱都過完你呢關 我有用到佢隻隊長 減傷好重要

另外第三隻係奶媽 招技回7000血
入到boss關死剩佢 避好boss招技 慢慢磨就磨得到

想快啲就硬食吓技 不過要預計好傷害同回血cd

Thanks
我過到啦 用光精靈王 加1321 再上9倍體力buff 一炮殺左

我都有光精 但冇大炮 只可以慢慢磨

比火雅裏更強嘅隊長 雖然無15倍加攻

闇吸血王同魔狼男都幾勁，要抽好抽滿

都抽唔到架啦。

光精竟然唔係5星

月尾先萬聖節，有排抽，三四隻勁棋應該都係分side A side B

仲有攻擊吸收添，分分鐘聽晚就有人用佢帶隊過最下層

難道要課

同盾姬刀姬都好夾

以你運氣我睇唔洗

歐過一兩次姐

金已課，等轉pool

棄咗一日game？

乳暴師邊隻啱心水

課咗幾多

唔係，不過好認真咁睇緊漫畫

小暗精

萬五円

有咩好睇推介下

我都很想要啊

幾銀

睇緊今日好色龍講個套「勇者赫庫魯」

終於有人唔係追女

我都想抽到隻暗光精
定係叫Halloween 光精

台版有無首抽刷下~~

呢個pool值得抽？

hp type
9c吸血以為拳頭隊長

泳周年咪刷至誠/泳蘭/泳天魔

SSP? 都幾抵喎

有幾隻勁隊長，算近期最值得抽嘅pool，實際伏唔伏聽日先知

好似都唔差 倍血又減傷

主動技扣完血圍王又補返

無縫20倍，美中不足係有限範圍

月讀/木詩得唔得

yap

歐洲人咪值
非洲人咪唔值

利申：非洲，但想追寵，唯有課金

但佢唔限拳頭type
所以覺得好jable

限圖贏左
有小冰狼王
好可愛

得

我有泳裝光機娘

未聽過，聽日維護睇下

今次啲棋全部畫得好仔細好多detail，有張有龍棋同副屬肥，有張有圖騰

維護又係開台版玩既時候

Dklm刷極都刷唔出至誠

加油

尋晚睇赫魯庫睇到好夜

還好

終於睇完

佢覺醒我都未打第一隻返黎

乜東東黎

塔王(無記錯就)

維尼

原來維尼
屌佢個樣同火塔好撞

除左火蝎, 終於有多隻放毒揀

老了，1點訓第朝返工都好辛苦 雖然有時都會忍唔住打機打到3點

覺唔覺好撞樣

維尼有兩隻紅色手仔

same la
不過睇到尾又想追埋個結局
犯賤
抖M真係唔係浪得虛名

你講完先發現隻手仔

維尼未進化個樣打耳
拎隻手仔挖溶岩食

仲有兩隻大手

聖誕隻5星維尼都ok

btw, 大家可以更新apps了

無預期咁實用，同埋少咗箭頭，嘥咗

巴哈話可以用黎打神魂

你po完就覺，不過都係要恥笑下你傻豬

好似同新水限有得揮

何解

速攻開陷阱
之後移去上方發動陷阱
貫撚死佢
我諗係咁操作

係喎55TP就可以開貫通陷阱加踩埋

入老闆封幾rd技喎
同埋個陷阱貫到牆？

封技都可以出TP技，所以冰鬼先可以解盾

貫通陷阱可以貫穿盾

貫一下唔破盾
貫多幾下
我依家用暗真都係咁

如果得就正，唔洗追冰鬼

你有夏日暗天魔做隊長，分分鐘可以auto刷

好勁wo

深有同感，等收工

如果唔係要放毒嘅話入到關我應該唔會覺醒

推炮+回血陷阱好用啲

同感, 睇關卡需求
所以佢多個落毒既選擇都係好事

火塔被打死三次就得

入坑許可所可以文字search

睇圖啦

練兩隻囉
利申已練左兩隻

其實唔覺醒同覺醒咗但係入場唔用其實有咩分別？

維尼練到兩三隻都唔過份。

隊長技同數值上都高啲

咁點解要練一隻唔覺

可能auto需要唔覺，咪有用

無錯，就好似魔靈貓咁

復刻未

今次 Buff D棋好正

仲有兩個鐘都好似好耐咁

清緊怪彈書庫

仲有好撚多關

60個d唔打打唔贏又曬時間
清30同50 限5星都棄

入得

登入到啦傻豬

佢個新版面我好唔撚慣

又係中0.4%都唔中1%

Box無啦啦多100格幾開心

43.7%中7星
雖然知好多伏但都好開心喎

3個11抽, 補左好多洞

好多彩雷，好滿足

淨係補左兩隻想要既
南瓜妹同真冬

我要Halloween 精呀
補到全game第二隻消block

要萬聖精就等下個pool佢up先抽啦

推薦抽覺醒祭定halloween

抽完3個十連halloween
都多7星
然後抽左1個十連覺醒祭
食左屎
你諗你, 一大個人版企左係到

日經

棄驚

又中多隻萬聖光精都唔出封面個靚女俾我

聽住先

抽Halloween我覺得係好啲
1. 唔洗覺已經可以出場
2. 覺pool之後都有機會抽到

點解好似得我一個人食撚晒屎咁
點解

其實我抽覺醒祭係想抽d限返黎換SC
換完SC寵SC唔夠100萬
點知得一隻暗機, 其他都係1萬SC

斬我手指
thx

you are not alone

仲有7下, 諗緊單抽好
定再課黎個十連好

去洗個面冷靜下先
公會有人七個十一連先出隻囡

光精好正, 好想追

我都課咗但係唔中女囉

好嬲
我男朋友兩個十連中左
我應該有排都唔會同佢講野

佢本身都有冰鬼
我無, 我乜都無

第三個十連再中多隻
點解去晒佢到

叫佢幫你抽

block 9佢
但佢用冰鬼消你block

幾型

第二隻精無乜用

有封面條女先block

如果有神效我再黎分享

萬聖節pool好多隻都好靚
好想中封面

重點, 佢吸晒
分D俾我唔好咩

過幾日up到1%再抽

有得分我分一隻俾你添啦

好似sc貓娘唔勁安心等靈貓

已換

邊隻勁

唔想同歐洲人講野

假問路，真曬命

thxxxx我依家專注玩台版lolol

台版只無依家抽緊泳裝所以佛
假像黎
課過合作, 又係食左屎咁

of[img]
係咪冇隻掂

光個隻我都無隊員
台伏我刷左至誠同木連鎖妹隊長諗住長玩無蝕

想問下咁多位
有無方法課金係代入石？
因為買卡有零頭數會搞到轉唔番香港地區

其實是但入d光反擊就好
無條件5倍, 主動技又識自己幫全部人上連鎖追擊
輕鬆食齊倍數

如果係我我就會覺得食左屎

幫你唔到, 因為我分開玩ac玩日台版

而且個人覺得代入石, 九成九都係黑石
好耐之前pad先ban左一堆課黑石既人

建議另外開多個港版account
你係指緊iphone?

要聽真話？

係呀。因為本身有其他game玩緊
Lock咗信用卡用黎課金
但sb呢邊想微課下但一定要我買卡

其實都係諗住膽博膽
因為都唔會重課

咁我唯有繼續佛系單抽
唔該哂你

想問下咩野係hp格檔盾？🙏🏻

但唔係全部無用既
第一行第一隻過版速攻, 突擊+火屬100個推炮, 特別用途咁囉
但就唔係隊長命架啦
第二隻追尾打兩下防護貫通, 對無AT盾既怪應該都輸出得下既
Leader光/攻擊type既反擊寵有20倍反擊, 打反擊關有用既
第二行第一隻5星寵, 降人攻, 打塔可能會有d用既
第二行第三隻同第三行第一隻, 唔記得打咩關以前都有用過下
新手黎講, 儲box深度囉

大概係 "俾多條血你d寵用" 既感覺
消完個條血就會消你本身個條血

多謝絲打分析

原來有侍酒水封

Thanks
因為岩岩抽中左冰鬼同水精靈王
所以想問哩2隻有冇用 同 通常會放係咩隊做配合？
Thanks

新手應該抽覺醒定萬聖節？ 另外想問協力有冇話應該點打？ 係咪隨便打啲未解鎖下一格嘅就可以？

冰鬼: auto打神魂用
水精靈王: 高反 aka無視敵人防反鳩死佢(但如果敵人有反反擊就收皮), 打塔/打滅成日用

其實我都想抽到
but, you know

抽唔到呀

謝解答
想順便問埋 通常咩隊先放到哩2隻野🤔？

如果有能力就兩邊都抽
新手打協力就清path, boss夠力就殺唔夠力打就企係果格度加buff

me人版
睇 #645 #650

你未有力覺醒哂兩隻野係冇咁勁既
反擊隊水精自己帶隊。
冰鬼只係隊員命。

update左好lag

冰鬼: 打神魂入暗天星(平衡type)/水操(水屬+平衡type)
平時可以入拳隊, 火機娘/暗裝
水精靈王: 自己做隊長 / 火裝 / 木天星 / 任何平衡type/反擊type隊

有心有腦會過到既
我台版都係咁

冰鬼：通常打啲有成億block既王先會考慮出場

謝謝大大🙏🏻🙏🏻

最最最後想問問 ：
因為打主線有一set覺醒兵拎左
想問以下應該覺左邊隻先 然後砌隊野再刷其他覺醒兵 慢慢覺埋其他
萬分感激

登陸唔到⋯kick住係「登陸中⋯」個畫面入唔到game，跟官網建議清緩存都唔得

wifi/數據都試過？
冇法既可能要用login前 個修復功能，不過我未試過

我啱啱用wifi都係 斷wifi先入到

得三十抽左右 all in萬聖節算
殺boss係咪多啲cp?

好 咁我all in萬聖節

一開新池就推得咁快。

新手覺醒小兵難拎
要用先覺
(你問我, 我對水精靈王有愛)
基本上黑百合+火機娘打到好多關
個別打唔到再問

有第一隻暗巫同天狗
之後你需要第二隻

衷心感謝回覆
暗巫同天狗指緊邊隻？🤣
降臨怪？

第三行第二隻同第四隻

不過
雖然兩隻食用都夠，但三隻一齊食用更佳

但岩岩check左火機娘覺醒左16808 hp會食唔到黑白合回血buff攻
咁係咪唔好覺醒？
定要再配多隻寵可以另佢回多d血去食buff

中封面囡囡 收手算

暫時唔好覺住，雖然我覺左都係咁用

終於完成呢個pool，雖然付咗好大代價

50連得啲廢七，我放棄了。

Never give up 繼續抽就會中

終於求block成功

原來南瓜妹有up，但係我一隻都抽唔到

南瓜妹好咩？

依家強度只屬一般，不過係囡

同埋我係呻下無up我就中，up嗰啲就咁難中

點解你地入到game
由返緊工到收埋工返到屋企都load唔到入game

咩機呀?
呢度冇傳心師

iPhone撚
更新完入左一次。之後長期loading

越課越衰，不了。

想喊

頂你中咗我很想要嘅茱麗葉

唔係納涼版

我反而有納涼版

試下斷wifi重開

一擊脱離

已有納涼版

都話你唔洗架啦

屌又有茱麗葉

block鳩埋你

想問有冇ios巴打係用
日本appstore AC down完summons board
再轉呢個日本AC做香港ac課金架?

我pad係咁樣課但summons board唔得

Summons board好似唔可以用香港ac課金

又係你

一抽呢隻
有冇用

有

幾強嘅隊長 呢個post暫時好似無乜人中

真係咁啱
其他game非洲到懷疑人生

改咗版之後入坑許可所以搵嘢好方便

有冇人指教下點打常闇之海
睇完攻略都唔太明, 好似係BOSS 反擊?
要進隻暗龍刀

過咗咁多年我覺得營運終於走啱方向

無乜特別，boss有反擊但係唔算大力，未覺醒暗龍刀都有27倍應該輕鬆打

雷姆老婆 之前合作仲未回坑無抽

原來美食惡戲係萬聖節版嘅美食黑鷹 啱啱先知

我的天，覺醒凍刃真係1hko神魂
但係好難一入老闆就夠55tp

好多人好有創意咁玩

TP魂大派用場

好似有無限可能喎

要食幾多先夠？未食過，唔想食凸

一隻滿99TP入到王大概4xTP左右
好似如果拔一會多dTP
利申：好用既都會滿TP

一組TP魂飛行士過R1有42TP，無計錯嘅話2組TP魂應該有56TP

另外，9combo同反擊好似會多啲TP

哇屌1組先42，入boss層覺醒加T技要55

食到TP魂唔夠一千粒了

岩岩打死の聖木
發覺原來打暈個boss會消左佢個反射盾
想問係咪bug?

新手 係咪抽覺醒祭 見好似幾勁

有冇人知萬聖節關跌嗰啲橙同雞泡魚有咩用？

打暈會消buff係正常，nuff都消埋就唔正常

應該係有張菜單的進化材料黎

中左既就係

但係啲覺醒料點打係咪俾錢買關

係，但都會輪住開，慢慢黎，唔洗急

應該掛番個頭係心口,
勇者系列

無左輪盤 變月歷
都好 快左

個印仔卜一聲幾舒服

一有新活動就忙到癲
又協力又刷降臨又要搞sp抽

要木屬同鐵匠都夠

我仲掛緊魂

無半減體, 唔打住

所以之前課金, 我課晒佢有水送個60粒石
咁就50枝水

為咗支水，平均價高咗，值得咩

放過部機啦

Me too

唔緊要, 下一個10連就會出, 成日都係咁

唔緊要, 下一pack石就會出, 成日都係咁

需求問題
我d水真係燒好快
利申: 依家已經1006rank

iphone機, 係要黎咁用

60石送幾多支先

都話50枝
佢買6石送5枝

計番呢pack啲石都有啲貴
不過你要水，無計

真, 之前明明送十枝
依家小氣到

不過成日都係咁架啦

我以為係之前買60石有石送 咁計返都4900円60石+50支水，俾我揀我會拎黎買石抽蛋 圖板最爽都係抽囡囡

更新完個感覺真係煥然一新

仲有成1100體水未用

體水富戶

用極都用唔完

結果抽唔到會想死
起碼依家都叫有d對我有用既野到手

長掛就會有用完既一日

個萬聖節pool伏到喊，反而七十抽個秋祭幾乎全部抽到

討伐同平時d任務送勁多體水
掛咗好耐都仲係1100-1200咁上下

咁勁

差木精

但新手唔夠料養咁多

70抽

木精都係特殊情況先用
要食晒隊長, 又要木又要攻擊又要拳
入得到隊又幾好用既, 得木精自己

有D想含淚俾哂19X粒TP魂俾夏日漂靈同凍刃幫我farm魂

TP魂真係好難儲，冰鬼都auto打唔到 ：（

TP魂我諗我一條體farm到3-4粒only

所以其實明唔明我farm到有千幾粒TP
真係燒左好多水
然後依家又用晒
又要再farm過

之前event 30粒咁送真係好感動

但係auto刷魂真係好緊要, 唔計TP魂, 攻魂啊血魂個D隻隻棋都話要, 下下人手打真係會痴線

以前買85石TP set不知幾開心

所以我成日係訓教既時候掛機
點會唔燒晒d水

不過我想話回血魂仲少過TP魂
刷成幾千粒攻魂, 差唔多成萬粒反擊魂, 先得幾百回血魂
(不過可能係因為我成日鳩上魂先有既錯覺黎)

先制魂

屌, 兩位數
其實我覺得刷耐性魂會出多d先制魂
唔知係咪我錯覺

升rank升體力，最大化支體水先

木精出場率好低，優先練咗啲勁嘅同靚嘅先

121 其實我由開game儲到依家，未餵過俾任何寵

木天星隊/勇將隊 成日用得上
同埋我刷魂隊都有上

刷魂好似影響不大，反而企鵝隊好似先值得裝

過唔到 主なき番人 呢關 係咪要破防寵?

因為我無冰鬼, 所以我有差
打果我要靠爸爸發動先制減cd, 所以唔洗裝

15combo或以上王會消加防buff

先制魂仲低機率過tp魂
廿場都未有一粒

15combo之後都唔夠力打

抽到萬聖節囡囡都唔夠力打
已經27.5倍架啦喎

協力個D大BOSS成4X行血, 用咩打最好? 我會夏日漂靈狂炸, 一場都係扣到幾行血

你係咪無放加攻寵呀傻豬 個boss消完自身buff之後會降你15turn攻

都係睇你有咩輸出大嘅棋，好多條血嗰啲王我會用火天魔

木天將加七倍攻buff，協力全部呢招打

真, 台版成日用
一個高反 bam

至誠+so928+水創神+任意血炮拎tp

比佢減攻 唔太識睇佢啲buff同debuff

啱啱先留意到會減攻 搵下有咩加攻寵先

你地要幾多場先打得死呢D高血boss?

睇睇下就會慣

其實有人一齊企王就會好快

介唔介意幫幫手睇下點打老闆最好
用火裏雅同夏日漂靈都係RJ咁

唔該哂 開始發現呢隻驚嘅樂趣

岩岩琴日開始 想問下方向
同有咩關需要打？

仲有睇你幾多周目,越高越硬
暫時我都係一場一隻

一場一隻咁變態

隻驚嘅樂趣就係欣賞過關張大頭相 更新之後靚女價值翻倍

呢個真, 夏日女神正到

萬聖黑鷹+火天魔夠玩好多關了，可以收集下光屬同火屬做隊員

睇天氣+地形影響,搵岩屬打到好多

火雅裏都唔夠力 咁你試下幫火雅裏上埋反擊buff

帶3456異彩勇士?

協力關淨係auto刷亂舞就夠
呢個諗法係咪全post得我會咁諗？

你可以試試，記住唔好開錯次序洗咗火雅裏倍攻

再大力啲就要高級反擊或者一二百倍大炮

方便就刷亂舞

慳體力就打小王

loop咗10000體力

我想問下協力係打夠cp就ok?
但唔夠打既話又好似冇乜cp

打boss輸同打普通關都有cp

等人打爆個boss，你儲夠cp就可以開寶箱

其實唔難

有最新刷魂隊未

要勤力d換房同做第一個打過關既人，exp會比較多
普通關cp同體力成正比，boss再多d咁。

2 set tp
不過少少運，隻野ai死都唔踩陷阱既

真, 仲要自己成日貼王自殺
結果我都係用返暗棺先制打法

你要手動定auto

應該有更聰明的做法既,
不過我懶研究遮
例如入2隻落去

入過
兩隻都智障

冰封手動就快，auto我喺巴哈見過開到成版陷阱都未踩得中

所以都係暗棺最實際

暗棺

可以auto? 要幾多turn?

無先制都係磨
有先制, 唔智障, 打兩隻暗真
大概王關開兩次TP, 開到炮就完
(為左王關先制即完, 黎緊如果抽到多隻暗真, 會養多隻暗真, 先制即完)

睇黎冰鬼始終係auto速刷嘅重點

貝爾一炮就炮死啦,冰咩鬼丫

仲諗緊好唔好放tp魂落冰鬼

咁貝爾唔係易抽又唔係成日有得抽

大家快d追黑鷹

唔一定, 佢TP需求又唔係高

無貝爾 仲有無其他棋可以一炮炮死

唔知邊隻火塔有死亡後速攻炮囉都唔駛冰鬼

我就係用個隻火塔等佢殺我開復活開炮
最快都要四turn

睇唔明日文有冇巴打可以講呢兩樣點解

第一個 唔知，應該可以set 周回會唔會用daily
第二個 完左你指定的周回次數黎 會auto到條體見底先停

第二個又幾方便喎

第一個係如果你有免費體水
佢會自動幫你計埋用埋體水可以周回幾多場

eg 有水情況下, max100體打50體關 佢一開始就會幫你set周回4場

auto

學到野

Auto好似無新隊，我都係用緊夏日暗天魔搭茱麗葉

消えゆくふたり 呢關係咪破唔到佢防？

佢個盾係防禦力提升,防護貫通破唔到
一係打暈一係消buff一係等turn過

有咩技係可以消到buff/暈?

消 防up >柴群貓(木愛麗絲)
打暈>一係隻新限,一係打隻野冇箭的位,會加暈值

睇嚟可以打其他關

抄巴哈，賭先制大法

營運越黎越識玩

四隻上耐麻

本身就有上先制
唔洗特登上耐麻

上咗一個先制，第一層開到，第二層開唔到，反而開曬耐麻

唔博先制同耐麻係咪就要用多回合減傷

日主要因為第二層會麻5turn, 維尼係呢層攻擊力超攻, 被麻就可以quit game

試過第一層擋完第二層擋埋
機率問題

yap，而且要第一層上住入

平時我係用水操L+水操+水操+月讀入

繼續帶月讀咪得

暗巫左右開弓，勇將打得快嘛

平時係靈貓

無兩隻貓
開唔到咁多下

呢隻係咪入光反擊隊員最好

你唔入光反擊就無倍數

sor係光/反擊

只要反擊都得

你可以揀暗天星

光/反擊降臨寵邊隻值得揀

有機會上場就
光屬
No.2886 - 【解放】冥貴妃ミクトランシワトル
No.1460 - 月光のマダム‧ブランシュ（落毒）
No.1591 - 【解放】魔神バロール（降人攻)
No.1641 - 不和の女神エリス(陷阱）
No.2736 - 怨魚妃スィシア（開盾）
反擊
No.1843 - 魂狩公ダランティ（反炮傷）
No.2229 - 再星の使徒カプリコーン（30倍反擊）

但以上我得不和係真係有用過

棄坑一排又番黎 刷都唔駛刷 第一個十抽就中話說營運終於知佢d 圖係幾咁賣得 終於可以睇大圖

落光封龍加隻 大炮棋 搭多隻功能棋 搞掂

thx

德政

加多隻雷神 覺醒後25倍高階反擊加無敵

等up再抽

唔洗抽架神降黎

咁佢問降臨棋，就唔推抽棋寵俾佢啦
你問我緊係兩隻暗天星再加功能寵

現在隻協力咪光/反
練兩隻囉

屌 有毒 第2十抽得輝馬+光封龍 第3十抽直頭彩雷都無條

正常發揮。

有火機算係咁啦

好似返咗去4年前咁

想要隻木or 光真姬or 火天魔都咁難

不過話說萬聖封面真係勁 打關超快 虛偽樂園都手動直接過關 雖然係拖20回合 不過唔駛食石已經夠

我都覺時光倒流 咁多5星嘔血

話說火機唔岩用 手頭得萬聖封面做隊長

水封龍反而岩心水起碼可以打神魂

天魔係難抽啲
今朝出卷中光封又光封

水封覺醒完翻身，本身垃圾到

之前抽到一車車喊出嚟

刷SP抽嘅話打神關定冥關好

無記錯就
神出書多
冥出素材多
結論：都要打

roll map企岩陷阱位殺哂d卒應該最多材料

神關打得快啲但係無乜跌過張紙，我仲諗緊會唔會其實會唔會跌

我平均每兩場一張

請問一下而家首抽係唔係火天魔比較好？
之後就儲石抽萬聖節封面？

火天/水精/光真都可以
然後再博萬聖封面

係，萬聖節池封面、闇吸血王、魔狼男都勁

pad都公佈炭仔
魯魯修去左邊
雖然唔會抽

唔該哂

飢餓營銷，我淨係對卡蓮有興趣

個個女人都就黎覺醒

都係跌肉無紙，係咪有訣妙

我用木天將隊auto9打

卡蓮bb 中到佢就得，班中二男我真係零興趣

Pizza妹

卡蓮 X 暗封 明晒

有啲好奇佢隊長技仲可以點buff，再buff就屌打新棋重上兵器榜第一位

如果覺醒垃圾
會唔會炎上
我係咪諗多左

直線求block

我想佢復刻惠惠近排睇完套卡通 d 女好好j

Konosuba入面無乜邊個特別鍾意，亦無特別反感

不過如果佢出和真鬼畜版嘅話我都一定課，技能一於就係偷人個buff自己上

有埋闇吸血王同魔狼男就block

唔再抽了

及時離場，明智

btw佢加光天星夠唔夠刷企鵝？師範代試過大約一千萬

企鵝爸爸3百萬血 媽媽更少

希望快啲開有得試

正皮我俾的

之前因為惠惠入坑，跟住有次入唔到驚咁就無左個ac

今時今日去到第八代都唔整個綁定 真係好kai

我個雙飛行士龍刀acc 都因為更新 夜神開唔到搞到無左

不過今次acc 有光真 惡戲 光封 已經夠

想問下呢隻值唔值得覺？
有d想做佢個任仲唔知自己夠唔夠料

用火裏雅食埋天氣buff都係打人4百萬左右
唔明你地點打幾億
有無人可以再指點下

丫唔係，都打到千幾萬，不過都係少

個人覺得唔覺都得
覺左高攻d+有得落毒咁解

睇你夠唔夠小兵啦，多嘅咪覺，橫掂要拎黎做隊長解任

咁都係唔覺住，小兵唔多

再抽多20連都係廢七，9ho 想逼死我。

下個10連都中架啦

想問有source話黑白合會開覺醒？

成個封龍系列覺醒
先左水封咪到壓軸暗封

手痕一抽 又中多隻水精靈王😂
係咪可以自己做隊長再放自己隊員

無錢嚕，放棄。

聽日轉池再抽

止蝕離場

等緊轉常規池，想要木光天魔

要去到11月2

有先算

消體任務最後一關係一萬體一石，記得去解下

手痕5石 中埋萬聖pool 唯一配合到惡戲既光暗操

活動已完 安心存石4女女team 已完成

刷左成日應該開得波？
之後有50石就應該抽覺醒祭？

開啦，yes

開得啦

咁都唔開應該要刷到天荒地老。

好難再好啲，都有三隻大獎

今日隻 game 係咪入唔到？

一陣會有人彈出黎講首抽任抽果野唔中隻火天魔先，再刷過

原來已經有，收皮

所以真係堅好

隊員唔夠靚，再刷過啦

應該冇問題。
wifi/數據都試下login
唔得就左上資料修復